買左儲蓄保險幾年, 以後移民

用15年時間 要人幫你儲錢
中間唔想儲 仲冇得囉番🤣

你keep住有交錢咁仲有咩問題

而家網上乜都搞得掂
最多電匯過香港戶口